有冇巴絲有氣管敏感？

耐唔耐要睇醫生
最近條氣道又痕又想咳

想問巴打有幾嚴重？
我係後天有氣管敏感 基本上唔病都唔會點發
轉季一feel到想嚟料就戒甜戒凍戒辣 多數都大步檻過

唔算嚴重嘅
不過一轉季一定會咳

我之前都一定會 但好似身體好啲就冇咁易發？

我都有 同大家都好似

我以前都有 轉季就黎料
後尾有排無係市區住 (唔知關唔關事)
雖然宜家大病個陣都會發
但少過以前好多

想問下氣管敏感洗唔洗戒食生果？
我都想冇咁易復發

巴打你就好啦..
我喺呢幾年先有

由細到21歲都有，一轉季實要睇醫生食藥，21歲之後冇免費西醫睇，果個冬天睇得一次醫生，仲要果幾日好暖，食哂藥之後即刻凍翻又發過

結果成個冬天都爛聲+敏感

但自果個冬天之後幾乎冇再敏感過，就算有都係一早幾個字有少少唔舒服

呢個就係西醫醫唔到野病

所謂涼嘅嘢都要戒
我好記得要戒梨
橙太甜我都奶嘢 好似乜都唔食得咁

飲湯水

我有 前排冬天辛苦到想死
橙唔可以食！！ 好似話會刺激氣管
之前去睇醫生 開左藥丸俾我食 心跳快撚到嚇死我 轉左藥先好啲 發作個時先覺得平時抖得順條氣有幾幸福 唯有做下運動 增強下

細細個有過 22歲出國前都冇點番發
但反香港之後就開始黎料
一轉季都好辛苦 要噴第一線既哮喘藥 (本身未到哮喘
再唔得要去診所聞氣

呢幾日咳到想死

咳起上黎要咳起碼成個月先好返
撘巴士唔知點解氣管特別痕,會瘋狂咳,之後成車望住我

唉..